Lenovo s340

想問下呢部野點睇
處理器
Intel Core i5-8265U Processor ( 1.60GHz 6MB )
操作系統
Windows 10 Home 64
顯示器
14.0"FHD IPS LED Backlight AntiGlare 1920x1080
內存
4.0GB PC4-19200 DDR4 SODIMM 2400MHz + 4.0GB PC4-19200 DDR4 焊接 2400MHz
硬碟1
1TB 5400+256GB SSD PCIe
保固
一年 自行送修
AC Adapter
65W
顯示卡
Intel UHD 顯示卡 620
電池
3 芯鋰聚合物電池組
藍牙
藍牙 4.0 版
定點設備/滑鼠
觸控板
網卡
Lenovo AC 無線 (2x2)

見特價咁平左一千 而家六千蚊
想問下同價錢 六千蚊樓下有咩推介？
主要都係用黎文書睇片，係咪平小小一樣做到呢個功能

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

中国野都想買
你仲好意思講光復香港

10代u都出咗啦仲買8代

咁冇咩其他機推介？

唔使6千喎